中華人民共和國萬歲！

老春認同

屌屎忽